鄭俊弘條垃圾冇樣冇歌冇演技

Cctvb真係江郎才盡

但收入高過你

下佢唱歌幾好聽
做戲好過胡xx

胡紅軍

唱腔老土, 唱live表現差, 所有歌唱出嚟一式一樣, 冇乜感情, 二三線歌手嘅料
樣就見人見智,唔靚仔唔樣衰,但我一睇到佢就想熄電視

真係唔想睇
今次浪費左羅家良了

心聲

佢竟然做到男二
搞到我連撈家既劇都唔想睇

啲歌真係換湯唔換藥
以為聽緊同一首歌

投降吧

有人捧咪得囉屌,洗撚有才華咩 暗星彈起左就串過馬撚

真人好串

羅家良心諗：

完全認同

咁既垃圾都做到男一